大家樂都分地區

琴日係中港幫見人地食芝士撈丁，又俾埋包麻油，同埋配一對筷子同叉。
今日係紅磡舊區食，問埋都無麻油，又淨係俾刀叉，仲要漏左俾餸。
點解可以差咁遠，好明顯中港城個間先係咁 planning做